美股認真討論區 MCLXXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

又爆po

好似有巴打話想戒J
有冇人比啲鼓勵圖果位巴打

尋日一日含兩碌棍
仲傷過上星期回調

我唔想再喺美股post見到股票嘢、GME嘢、期權嘢、日月嘢，我剩係想睇咸嘢！就係咁簡單！純純正正嘅咸濕！有咁咸得咁咸！

星期五崩盤啦酒啊

裸體豬

又黎

好qq

男子在朋友家狂歡釀男人最痛悲劇 翌日起床驚見下體消失 揭被朋友泡酒進食

幾update, 有日月神教

好撚後悔GME限買果日減左少少其他股
一減就低位彈返成10%

你個名

......

點解要減其他野買佢

唉屌
Gme一役，由10萬鎂輸到得返5萬鎂
睇嚟要停一停option,乖乖買返正股坐返起條數
明明我一股gme都無玩

崩盤我有經驗

我冇買佢
係減左少少其他倉

祝你戒丁成功

唔好咁痴線啦

今日感覺反而會升
納期又扯旗

清左倉既巴打入返市未？

哦驚俾gme拖累成個市?
我個陣都驚

盤前龍，盤中熔

呢個應該係睇過之中最死魚個個

戒J我有經驗

升旗五啊！！！

做淡慘過做雞
今晚龍市gogogo

眼殘sor

睇完你話10變5 再睇到你話今晚會升
我宜家好撚驚

崩乜鳩呀

無咩特別消息 就龍啦

已經冇野阻到個市龍

龍龍哈

假膠？

之前都有位巴打半倉call
仲話好穩陣
唔知佢現在安好嗎

財經台嘅finest hour 係唔係GME升到去三百幾果刻？

今晚我會玩多一次末日短炒
再輸我會清倉買tesla ark之後del app

希望係假膠

依加仲有冇人睇淡？

請善用不推文回覆

比啲白卡輪流入黎洗牌 倫敦大轟炸咁

支持

一變四 四變十二
來到這個禮拜更加諷刺

點解要咁做

12.65入左sqqq 諗住當對衝 其實係咪入都唔洗入

其實我輸親都係信錯人玩遠call
比iv夾死
反而我呢10萬鎂本身係由3萬短炒末日炒起
我唔信自己就去信人係我抵死

牙都當埋我真係估你唔撚到啵

咖啡加壽司真係好撚怪雞

依家淨5 ?

股票市場冇人有水晶球

全世界吹風broker破產

屌一晚就玩撚謝班gme撚

又halt又restrictions 大户平晒倉你慢慢搞

好似eva

識問米頂住先ok?

係

阿麻喪 輪椅

下次你冇清倉
就會一野轟落去

有創意，100分

其實唔明做咩要心急
上年龍市好多人穩穩陣陣翻一倍
財不入急門

咩名

又變成人台

all in ARKK就好易追番啦

gchi

高巴你個名

Eva elfie

肯dm人未

Gme大跌大市升

本身爭廿萬可以買多層樓比老母
依加距離又遠咗

？

諗住半倉ark,半倉tesla

慢慢黎 我試過 6落3 再上 16

How much?

點樣由3上返16

八九成係假膠

全倉好似好危險一跌冇錢溝貨 生命硬接

入13落戶口

我驚tsla磨起上黎你會頂唔順
好似而家咁

升旗五

個市勁到咁 係咪唔洗買sqqq做對衝？

琴晚屎忽痕買左300股

我如果真係打算做返保守派應該會熄app一年唔理

已經放無聲圖 比晒機會你

會升返

下場同買GME 差唔多

我覺得傻散咪搞咁多野 一係就開put 一係走貨 一係sc
好多時搞左搞右得個吉

返工時間真係好撚危險

坐夠十年啦

全部人同我入去聲援雞扒妹

其實新手唔買多D SUPER QQQ
真係好難財自 特別佢地個本咁細
ALL IN SQQQ 先係新手首選

其實tsla妹十年
你覺得成個市都會好咩

唔知企唔企得穩13700

好掛住日本jk

留名今晚鳩叫

日月神教

要幾錢？

咩事？

Movenpick朱古力味好撚好食

2月大機會係直升唔回既一個月 有貨揸實

屌

無加dis想喊
一日由172去180
前日162

番工好悶，數緊手指

召喚 雪糕試食員 暴絲

3月大棍之後開始玩股票 上到嚟見到好多師兄推薦Super QQQ 我半倉跟咗 之後一個月就多啲過到飛巴線

巴打等你覆
想聽勵志故事

下下都掂到止蝕位即彈返上去

我以為係飛機杯單野

盤前呢度好危險
晏啲先上水

而家呢個位追破頂dis
定buy the dip tesla

我都係買SQQQ賺到第一桶金

HERE D CHING係咪個個財自唔洗番工...
呢個時間都可以出咁多J圖

唔識仲學人走去買GEM SQQQ咁靚價都唔入
不問價ALL IN SQQQ是常識吧

DIS 上面無頂 一出ER 就可以噴射

一半一半咪得

雙倉會唔會好傻?

當日我就係聽忘巴講買左SQQQ
而家個人精神左 讀書叻左 考試仲100分TIM

又想引發ZM打J事件？

當你一晚跳錢多過你份返工糧就明

有無咩trade tracker app推介
FT好撚柒

買六合彩total loss你會唔會笑9人？

石仔份糧=0，冇難度喎

你地唔好咁咸濕啦

你精神病冇人請你咋傻西

all in六合財

石囝今日有咩操作

長遠睇dis真係好？
全球旅遊受挫
得disney+賺錢既傳統行業
唔覺佢仲有得大爆

受教了

向上定向下跳

針頭拮馬眼

返工只係對沖/副業

石仔而家一晚跳幾多石

諗起隻U都好想喊
半個鐘冇撚咗成個星期人工

巴打我記得你tsla 入sp500重倉嗰個，應該fat fat la

你講出黎就無說服力啦石囝

呢個plan 等緊開關

受挫都未死仲有新業務
咁之後無事呢

SQ

Disney 啲ip

所以咪由3變10
之後咪輸返5

Dis=美國大貓
大把廢老血肉長城

大家覺得fufu有無玩美股

有玩既pm我

想同你一齊玩期權

輸左個個要俾人罰

咪亂講
Gme之前我一直贏

一齊買，捅爆馬會個彩池！

崩盤我有經驗 選一周最後那天

個比喻笑撚死

mean

你雙手好多血

直接Dm 問價啦

石仔唔係無工番架咩？
佢又錯唔晒

想睇五線譜了

好過現價入tesla?
dis係癲又espn又disney +又national geographic
但怕佢er西冧而家由162去到180已經

台積弱肯升未

賣下迪士尼公仔 賣下marvel figure

btw 我搵到新meme:

驚賭ER

長遠年尾睇300過唔過份如果樂園開埋

然後：

屌你班友仔cap圖cap一半

笑到仆街

上下跳

其實睇返ER U都唔係真係咁差 坐下唔怕

TSLA呢一刻 SP好似著數d

爆炸了 drop to $100

TSM fair price 幾多？

你哋想bin 到幾時

又鞭

marvel

SC左235

disney = 酒店+樂園+netflix+marvel

上週美股基金失血 創9月來最大單週淨流出

我地窮撚邊夠錢sp tsla

可能講得唔好
我係想要有個portfolio 好似ticker個啲咁
但ticket得港女

前排跌到163 個反彈力度 大到咁 就知間野真係無得輸

佢自己彈出黎吸仇恨，有咩辦法

諗緊佢

theme park果3成半仲可以令佢升到幾多

此條目需清理或重寫

後悔無加
果日無膽
琴日177都無加加左jpm同v

煎魚

MEAN能到

你條囡點

佢哋係，但我係指佢同BLM 有咩關係先？

who

錢就係錢 從來無分profit定本金 profit已經係你既本金。

屌丫，我將個po比個有買gme同amc既fd睇
佢話個遊戲未完架，值搏率高

er 應該price in會西冧

門巴精萃係最後一句

覺得profit就係可以輸 可以鳩fing既
只會跑輸比新入場珍惜一分一毫本金謹慎落注既新手

請抄考JPM同尋晚嘅U

唔該巴打

又未到1晚既，但真係可以1個月多過份糧今年截到尋晚，有2個月人工多少少

似會，之後會回
等er

Dis ER 向上投名狀

再絲 1000正股@177

200你哋班人又係度叫春

本身我都估pins price in左
事實就破頂再破頂

所以price in唔一定關事

走呀

今晚Tsla穿800我就白花油茶龜頭

再算

Gme都差唔多收皮
對個市影響應該無之前咁大
似牛返上去

所以唔敢而家個位入dis
佢次次都話media收入唔係好好

唔係呢
Gme真係好少事
唔好成日覺得gme拖住個市

Disney+應該仲叫做岩岩起步，免費吸緊客
不過暫時唔多野岩我睇

石仔又要追棍咬

無恐慌情緒就呃人既

用緊stock master

真係無乜

諗緊平時啲cash position係咪應該park埋落etf到

講到好似好pro咁 值搏率 賭就賭啦

[member］121買過，走咗，你睇佢高位橫行怕咩入[/member]

琴日大埔jump果單似gme

Stop $F $U $C $K ing selling

Disney+ 呢幾個月dl number 全球 top 10

3月大機

馬場
唔明點解佢唔紅

回調越嚟越短 其實有啲危險

佢仲未開埋比亞洲市場

屌你哋
又放j圖

股市記憶法
搵下同舊年set up有咩相似

唔計上星期果棍，對上一次大棍係9月？

男子在朋友家狂歡釀男人最痛悲劇 翌日起床驚見下體消失 揭被朋友泡酒進食

This ok?

笑左

死好命 完.

不過 16 之後 依家 大到不能想像

一年內又玩多次？

11月頭都係回調

11月果棍好似無上星期咁甘

有冇人準備入sens

係 11月連續陰跌

股市記憶法
set up有咩相似

邊單?

地震黎講都有分前震同主震
3月頭又會減倉
由6成半去3成

我10去4再上16

果陣岩岩開始望緊入市，的確係基本上全紅又每日都chock

唔怪得雙目清

29歲

FT 交稅你哋點做，直接ACC 扣？

好多都假膠黎

估值過低 準備撈底sqqq

日日都有人跳樓
點解似GME

點解似gme ?

牛熊呢就大戶下下睇住邊一邊多人就殺嗰邊
喺咪咁

(GME) 認真講解Squeeze係咩

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢隻小兔兔係咪被人追擊緊？
又伸手問功課

都hold到今日 點會唔睇盤前就jump

最近幾個交易日受到散户抱團軋空頭的影響，白銀成為最吸引市場關注的貴金屬。本週一白銀價格大幅走高，但週二就大幅回落，幾乎回吐所有漲幅。美國銀行(Bank of America)貴金屬分析師Michael Widmer在本週發佈的報告中稱，繼續對白銀看多，預計銀價將能夠觸及35美元/盎司水平，甚至可能創下歷史新高漲至50美元/盎司附近。

一時諗唔開就會冇咗理性

屌佢啦
之前GME post 係咁推人SH
自己跌到落成本就賺錢走
我岩岩GME post 問9 佢
佢都仲好意思理直氣壯

連郡咁多option高手

6m落3m 再上16m
你漏左單位

之前入黎問ticker
一黎就利申自己係女

買左十萬
希望下個月財自到

小妹都係女嚟
唔知點解呢度啲人成日當人係仔

29先輸身家好慘 應該人生好多計劃都打亂咗

我由細到大都想做內衣設計師

有錢上b無錢一手，正股驚閪

有冇seed推介？
利申有鳩女性

上左條B1

今晚有冇巴打開成人台

唔睇av

不停loop 下星期1 同星期5

你轉紅色做乜鳩

咁依加個倉有幾大

小妹有棍

團長上夠twice

人生太短 摃桿要更大

Bill gate都搞鳩太陽神

BAC大戰JPM

2

關鍵星期5

一星期牛熊雙殺

屌你唔好再扮女人喇下
小妹睇唔過眼想屌你喇

佢財自左

數字巴你係咪一定會追哂所有POST

係出出入入定食正上年3月

死廢老 太陽神照9死佢

依條lolipop係咪幻2之約本人

扮女人=無人開

有排
你個妖股王

之前11X諗住等埋ER，結果爆升

前後玩咗幾耐

喺9號啊, 9號出report

pton 點解跌咁多

佢唔入錢我哋邊有得升

細細地幾千玩下
應該食完升勢就走

暴巴

升！

暴巴今日派糧票

我女朋友都中意八哥 佢話似我

一句講晒！美股龍龍龍 亞洲磨磨磨

幾好

轉貼PTT

第一次見暴巴講sticker

之前docu 乾貨船都試過
百發百中

All in 💎🤚財自睇呢鋪

DME
SH

我屌你呀

台仔入市 外資賣盤少咗
過完肥年就龍龍龍

Dis? 幾耐之前？我望果陣好似都16x

計返全球都係得2千萬人有呢種病

玩疫苗唔好

仲係成人台緊。

未上過,今次要試上下暴巴船

車牌呢

佢要我firstrade login password先create到portfolio
有啲驚

應該8月，個陣啱啱開始玩冇入到

呢個感覺好亂七八糟
不過都試下 唔該巴打

瑞幸申請破產

一係自己用excel因為我都係用嚟睇only
無連埋兩個account

終於玩完

都拖咗幾耐下

沽空機構可恥

上一次1股GME大船已沉

銀行股 USB

佢有冇話睇幾錢 陣間即刻上船先

交咩税？
R哂頭

睇文應該係clinical trial第一個phase？
應該要埋伏幾個月？
唔熟呢啲到最後roll out通常要幾耐

暴巴今日兩隻

Hi Angus

幾時到gme

今晚又龍市 毒撚TSLA又準備自爆

Source?

食撚滑嘟嘟(Angus)

你美帝人？

陰公，檸檬都未破佢破

no，免稅？

Stocker股票記數軟件（5）-月月新功能計劃正式開始！

咁點解要交有w8b form

W8 form係咪未renew

唔好玩
唔使交稅
股息税broker 會自己扣

上年玩到依家

rain 姐話回收可以增加信譽度

改返好你個名啦angus

痴9線，天行健，君子以自强不息，炒股不語怪力亂神

想買銀行股 留意下USB 目前未回歸歷史高位

仲有三年先要

肥佬唔好扮小妹

垃圾股只跌不升

send返email屌鳩佢 我憑自己實力炒
點解要俾tax 屌你老母

recall左啦

你香港人 唔洗交稅喎

有無填W-8ben 張form

盤前龍，盤中_

你係 vien bb ?

可唔可以押我過去美國

咪呃正皮

坐監比黑人雞姦架喎

shls fatfat

真係架?????

我尋日想搵返佢條nvda 吹奏片, 又係搵唔到

我6月食咗好多er棍
靠閪蛇心法坐返正股上去

咁無人叫佢9 衝架，有計劃就按計劃做人喇，自己亂埋賭枱怪得邊個?

冰島定芬蘭坐監可以釣魚，打ps4

去英國兩公婆買返架lotus玩都唔好話唔爽

唔洗錢？

咩心法

一陣有人GME輸完再輸sqqq點算

15分鐘後出殯

一早TQQQ大法咪好囉

上次真係靠SQQQ 頂一頂
如果我無訓唔著渣過夜，頂得仲多

熔斷我有經驗

TQQQ回報真係最高
11月回調完買 坐到依家回報率應該贏好多人

撞上大回調隨便輸30%
你有無信心坐到/避到先

Strong hold good equity

月亮又然

太空絲

set止蝕

突然變紅

石仔開始心動要轉投tqqq陣營

LGVW 好似係做手持式超音波

係咪大市回調訊號

止蝕完你搵唔返更低位入場同食棍無咩分別

尋日咪跌左

唯有係咁
上年唔做任何改動
買tsla訓一年都fatfat

Lots Of Trouble Usually Serious

做乜鳩個個轉晒紅名

唔好阿

代表tsm橫盤磨走曬啲人 準備棍上

DXCM粒sensor 10日就要換一次 又貴
SENS做到90日 (180日/365日仲等緊approval)
不過SENS淨係可以比大人用 對比DXCM有啲輸蝕

反映今晚個市

紅字wtf?

而家SH 呢個term 已經膠化

WSB今仲玩GME, 點睇

原來可以轉性

SH靜候SS

絲打台

代表係時候轉tqqq去tsm

就盤前
U準備變u boat

今日走唔走貨好 星期五跌機會大好多，盤後入返貨

make big dick sister great again

係
咁唔通增發果日又跌咩

諾輝健康爆破討論區

#176 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依家d新手

轉定支那股隻色先

醒目

惡到

溫馨提示：今晚星期五
選一週最後那天

U U turn ok?

有套又點中出呀

你哋點睇WSB 咁鍾意SPY 同VOO

整穿佢先

2分鐘後崩盤

諗起之前有個女仔上財經台問呢個問題

981

盤前師就位

乜事做咩全部變晒紅色有棍絲

佢入錯台 之後啲人叫佢買BB準備養BB

4:59

resn

小妹無棍

TIGR???

酒呀

應該係食咗事後丸 打咗你個BB

由細到大都係咁玩

香港Dexcom一年大約要3萬幾hkd
好多病人都係老人家未必有錢俾
其他亞洲地區可能對佢地負擔更重

今朝125有買u嗰班真係gel

Gme呢單野我有個睇法
其實美國政府同大戶都唔想比個市熊
可唔可以咁理解

今晚QCOM有冇得企穩返150

今日盤前我個倉好淡靜

futu 個5日圖痴撚線
做市咁一尻樣

GME 暴升

今熔

SS

今晚short squeeze!

Short Squeeze緊

盤前龍，盤中溶

取消咗交易限制
又引一班賭仔入去

留左兩股無放就係等今日

即係大莊伏到晒又湯傻仔

唔知上唔上到3位數

隻u 勁撚到

係咪話入左restricted list唔比沽空

-9%都gel

理論上得

歷戰妖股專員出擊

squeeze 緊 squeeze 緊

zs而家仲入唔入得過 想長擺

我大寶寶出世！

137

無撚用

話咁快升14%了
人老反應唔切

罪大

Gme升番，廢淡縮番人老母閪

睇個樣適合七進七出 @石仔

138高追咗做U會員

gme之亂再現江湖

好撚慘
beat晒target都跌到咁
反而堆爛鳩破產股就鳩升

大寶寶咩事

埋

喺咪squeeze緊

暴升

短炒每日穩賺1%

石仔啲fd
盤後入再盤前走短炒

Which

做咩尻一下7蚊，咁大隻
我由會100睇到而家120

Sssssssss了j死我

咪隻GME

今朝125喎 升返10%都唔gel呀？

tg啲人很興奮

夠膽就打到QCOM -10%

你又有做undercover

豐田汽車固態電池將於今年發佈：續航500公里，10分鐘充滿

報道稱，豐田汽車將在今年推出一款顛覆性的固態電池，該電池可提供500公里續航，10分鐘內就可以從空電充到滿電，並且安全隱患極小。據官方介紹，固態電池有望成為使用水性電解質溶液的鋰離子電池的可行替代品。

50入左又可以加大老麥

sony傻撚左
佢同dis走漏哂

齊用U APPS
勁吸引 其實洗乜諗~

輸錢都唔想話人知 呢啲自己知咪算

佢地好有娛樂性

壯陽台

你估我尻up
入手好時間琴日跌
hydrogen 成日有人惡意攻擊

GME升，其他股...

gme而家真係執石之選

其實我諗個個人部手機都會有一隻用U嘅game/apps

sony 1年後會唔會170

今朝134入

yolan又贏

說好的sh呢，你應該要學呢位咁溝，to the moon

又示範咩叫buy the top

買小小意思下

玩到班友精神分裂

個個低位撈U 仔隨時未開市就上番去

逢低溝貨 一日未退市都未輸

我極限90日

Dis咁快180
未加夠倉呀

點解要咁樣作賤自己

LIZI仲有得炒我屌

挑戰下自己 不過真係好痛苦 成日會好硬

Unity

宥藍大勝歸來

保守計佢長倉都執左十零個美金

想入，無錢，要放左啲sp先有

上禮拜落到16幾都唔入

隻moon又要to the moon

Plug

我諗會好high

頂STM32燒program洗唔洗快到咁
drag and drop 大法

入左幾股
早知入多啲

有早知

靈車我屌你老母

搵sugar daddy啦

個個星期五都係咁

泡沫爆破廢老股

妹咗成個禮拜

納dee 碌緊落山

日日屌 瘋狂屌 開市屌到收市 盤前屌到盤後

快手咁樣扯法

帶升埋bili 得唔得

BB

隻荔枝有d料

nein

有無巴打好心參與下我呢個討論

琴日升左啦

gme tg士氣好高漲

限買限賣勁仆街

U訓醒都未升翻

求圖 想笑

舊經濟廢老車股
呢家後生仔興環保 黎緊得返啲廢老先揸車
第時個個人都坐巴士地鐵

不柱我sp 咗100張

兩年前考完A1 已經乜都唔記得晒

屌奶星 連登24 lulumanlulu流出無人講？

180照加

whyuu

石油又升

佢係長
屌sony係咪諗住一下爆上150

台積弱又妹

最近真係好弱

完全唔記得 琴日盤前都係綠
人類總是...

早兩日貪心 179 加注好似有 d 用

但都係無位加到貨

加咗，如果落翻175會再加

咁要買CMI啦

自己加同人合作
幾款電

竟然有廢淡出到聲點解要踢我

STM32 點樣燒錄程式教學:
用Mbed寫程式
寫完save做hex檔
將個hex檔拖落去
完成

sony dis v呢輪大贏家

想放SQ 加番落TSLA